啱啱喺City Canteen買咗個燒味飯

個呀姐俾多咗三塊紅腸我，代表咩？

比返人啦屌你老母

咁既意思

大紅腸, 除3

不嬲都係比5塊架喎

才子

豪俾狗囉

搞到阿姐今晚埋數埋唔啱
正仆街

全部都燒味佬黎

你再去多次望清楚